發覺蘋果日報幾賤 未審先判開人樣

今日蘋果出咗單新聞
就話有單案件係涉嫌強姦
無錯係涉嫌強姦
但個位記者蘇曉x就搵埋人地張大頭照貼上報
個標題仲要1999

但其他報章都唔會貼人地大頭照
例如：東方 香港01

同埋啲人可唔可以唔好未審先判
個個話被告強姦人好賤
被告只係涉嫌強姦咋
女權

大家都係tabloid唔使分得咁細

閹佢啦

蘋果慧眼識新星
一睇就知佢係冚家拎

有好多份報紙都係咁

母權橫行

告得入 = 抵你死
告唔入 = 你好彩走得甩.

每個人係母權下自由比父權壓迫重大, 唔跟大隊會比視為異類同反社會
咩 innocent until proved guilty 都拋諸腦後
香港更加唔會有咩改變, 無人敢挑戰呢 D 荒謬.

你見連登幾多 "聲討" Post 大叫道德, 中國人講理性得啖笑.
左膠基因同世界大洪流好吻合

連內文都1999 最尾果幾句都唔知up句 應該係咁講：對於X問被告“好爽”，X解釋稱........ 咁咪易明好多 而家寫到咁累贅

踩蘋果無問題,但點解要吹奏因報同支那01？

仲乜唔敢開名？
怕乜？

蘇曉欣
蘇曉欣
蘇曉欣
蘇曉欣
蘇曉欣
蘇曉欣
蘇曉欣
蘇曉欣
蘇曉欣

揸住張記者證
就以為自己好撚有計

扯義士口罩影相, 大叫：做得出做乜唔敢認

單案都仲未判, 毒果妓者仲勁個法官, 叫人認罪

呢D就係賤種毒果